如果講全能 個人能力同魅力 你會就揀軒達臣定史高斯

熱血隊長軒達臣(長傳準，有遠射，上年攞英超)

中場大師史高斯(IQ高，閱讀球場能力高)

軒達臣
史高斯

我軒

軒達臣有遠射